黑社會事件 李漢文

個白衫光頭係咪黑社會黎？